個風西撚到咁都比人吹奏到?

頂多HI到大嶼山西南方少少,
香港人係咪真係咁廢呀

咪係，建議樓主聽日去行山

屌你老母 一齊組隊

lm